啲女人真係好反智 養唔熟

我都唔明 點解啲女人同男朋友一齊咗之後
愈來愈肥
男朋友好聲好氣叫佢減肥 為健康又好 為靚啲都好
佢哋仲可以理直氣壯話 接受唔到咪揾過個囉
到男朋友真係揾過個 分咗手之後
就係到發咗顛努力減肥
話一定要變到好瘦 等前度後悔 當日飛咗佢
仲要講去前度 因為唔鍾意佢肥 都唔係真係愛佢

大佬呀
攪咁多嘢好咩？一早減吓肥 咪好囉
永遠都要攪到咁先安落 值得咩
男人多數聽到女人 話佢哋瘦/肥
都會肯為佢哋做吓gym 嘗試吓改變
就算最尾唔係真係變到好大隻
女人咁樣 一句得埋嚟
毫無常改變嘅態度 你咁樣係好愛自己男朋友咩
最後減得好少 都欣賞你嗰態度呀
永遠淨係識食訓玩 發脾氣 講歪理 要你氹
女人真係好撚反智

女人呢個時候一定話
你咪咪撚揾女人囉 女人咁反智
啱呀 如果我有得揀唔鍾意女人
我一定會 放心 你估我唔想
鬼叫我係直㗎咩

女人不嬲on9

留名等臭雞鳩駁

都好 咁反智
我都想知佢哋嗰logic點work

True 任何野都係 佢都有話其他人成日話自己女朋友港女 港女又揀？ 又唔分手？
我真係唔想傷害佢

佢地自己睇男人咪又係咁睇
嫌人乜乜物物
講到尾都係雙重標準同懶

吹咩，我鍾意啊

鍾意自己愈嚟愈肥？

我係鍾意分左手先會減

拍拖越拍越瘦

點樣做到 係咪無啖邚食

點樣做到 係咪無好邚食

點樣做到 係咪無啖好食

啲邏輯

我屌，同我經歷一撚樣既

你最尾決定留守定係聽佢話揾過個？

臭雞

港女垃圾邏輯
你要求我做啲乜我盡量做
我要求你得閒做下運動keep下fit,我屌你老尾諸多藉口又話攰又話腳痛又話我嫌9你
我屌你老母分左手就真係去打波跑步，乜撚野邏輯
諗返轉頭真係早散早著
而家單身仲開心過以前

定期分手可解決問題

完全同意
女人天生就識雙重標準

心同感受 ， 濺嘅女人害你一世

早排散左，跟住佢sd相黎話自己瘦左靚左

純文字討論？

佢想比你執番劑

女人天生悲劇主義者

做得好巴打 條女仲諗住而家咁樣好威威

好柒

唉 利申試過
散咗之後 真係瘦咗幾多
可能唔開心加做運動
屌 點撚知之後一齊翻 又同之前
一尻樣 肥撚翻 加 唔撚郁 濟食
其實你話男人賤都好
諗諗下 都唔知班女人
係咪心諗仲唔玩尻死你個傻尻？

唉 Sor9 巴打
啱啱起身 moon都睇唔清楚
自膠幾次

巴打 認真
襯佢瘦翻嗰時好執翻劑
一陣唔知痴邊條根又肥翻
又叫你揾嗰個

因為d港女係有重度公主病，自我中心到極點既垃圾

agger
一齊轉gay啦

認同 睇得泡狗劇太多
壞撚哂腦
最慘又唔識分現實同做戲
個尻個都以為自己女主角
佢係套戲係嗰啲半秒鏡頭閃過嗰啲角色咋

認同

其實諗諗下 要揾嗰個嘅係佢哋
我又唔撚係王子
洗唔撚洗揾人扮跑步機
俾你係上面跑先 肯跑呀

女朋友肥就飛
唔好害人啦

一齊之前女朋友已經係到減肥

想坐享其成？

巴打好幸福
真係想揾過鍾意做運動嘅女仔
唔洗叫都會自己做

男朋友無話我肥但因為佢鐘意做gym，所以我都因為佢而一齊去做gym最後我愛上左做gym
而家我話要去多過佢

b真係唔係Gay？

我係絲

啫係迫我中途轉基啫

d絲打又黎扮鍾意做運動喇

已經放棄左同女人講道理

你愛我 就要接受我所有野

有需要扮比你睇咩你係我邊個ff太多傷身呀巴打

long d黎

鬼叫我鍾意佢咩

賤人
鐘意自己攞黎賤

之後會加多句
你已經唔係好似以前咁愛我啦
啱呀
因為你都同之前唔同咗啦嘛

唉 咪臭係
不過分手嗰陣都係因為
佢鍾意成功肥到自己頂唔順
所以先清醒翻

巴打 so9sad
佢瘦咗靚咗之後
人哋就坐享其成
執翻佢一劑

唉 你就好
我都鍾意做gym 一星期三之五次
之前叫過佢一齊做 叫咗兩年
每次都講係啦 之後又唔做
一係就話嫌我肥咪揾過個囉
講到自己把口都臭
最後我決定自己再練大隻啲
等佢望落去瘦啲

我覺得真係愛對方嘅話，會想陪佢做佢有興趣嘅嘢以前佢跑步多，我又會跟佢去跑，之後佢少左跑步多左做gym，我就自己去執雞上簡介會，之後同佢一齊做初初一星期做1日，而家一星期3日，諗住交完論文就買月票日日去做好爽

唉 認真呀
點會冇陪佢想做佢鍾意做嘅嘢
陪佢行佢鍾意嘅街
食佢鍾意食嘅嘢
送佢鍾意嘅嘢
而家只係想佢做吓運動啫
都咁難
啱 愛一個人應該睇內涵
但大佬呀
我男人嚟㗎 你估真係可以唔睇樣咩
你估真係可以好似女人咁
接受到自己另一半嗰樣好似畢加索啲畫咁咩
樣身型唔係最重要 但都好重要呀

所以啲女人咪專搵有錢佬埋單
有錢佬又唔介意食雞
肥左走樣條佬又可以搵過第二隻
自己又可以繼續做隻肥雞

而家有錢佬結婚前會寫定紙喇
所以多左人搵冇反抗能力既中產落手

我覺得成件事好ON9
之前一路講要佢減,講左減到請佢去日本全包
一路都HEA減(冇減)
跟住早排話中女唔等得,就散左(行左5年,期間我有話散,佢唔肯)
ON9你仲大隻過我,點娶你
依家又話一個月瘦左5KG

似太肥又中女冇人要想你埋單，不了

不過佢條女最後唔生性
都keep住肥
撚有人肯俾佢埋單咩
我係中產 有錢佬
都揾過件正啦
洗等你埋單

其實我覺得一齊食大餐跟住一齊去做gym呢件事好浪漫+好型

加油呀 巴打
希望你下嗰更好 共勉之

留名睇絲打衝入黎話鐘意做運動

依家啲男人好多都好似唔多做運動 個感覺好廢

不過男女都好，如果非傷殘/疾病影響 唔做運動好好管理自己都係 不了

其實姐係定期分手返撻就會有一個長期靚嘅女朋友

moon
巴打你又柒左
mon

依次真係唔知邊個柒啦

d女人一向都系double standard。一面話人地用錢買性就系價值觀有問題，但系自己搵金龜就系搵依靠。比你講埋去。

佢唔係想講mon咩

我自己都一個禮拜打兩次波啦
搵少少時間跑個步再沖涼瞓教都唔係好難為佢姐

係呀，不過向來都會將mon打成moon
就好似btw> between，豬柳蛋>豬柳強

啲又懶又肥嘅絲偷偷留下負皮就走咗

新會然？

難唔難為真係睇人啦， 有人係呢方面自律性差啲

系你老母
如果兩個論述係出自同一班人就唔抵爭了 你隨便屌

啱呀巴打
應該有兩個ex keep住換
唉 不過同個瘦底做運動嘅女一齊咪得
自己唔爭氣 遇極都遇唔到
識親都係長期食訓買嘢睇韓劇

其實講真嗰句
當你唔係為咗男朋友做吓運動
你都為下自己做吓呀
健康啲嗰人refresh啲
再唔係 幫你哋女人賤啲講
自己瘦咗 現任男友唔啱
想飛佢揾下嗰個bargaining power都大啲啦吓話
所以巴打講得啱
男女都好，如果非傷殘/疾病影響 唔做運動好好管理自己都係不了

mon呢個我未見過

淨係呢個未見過
巴打原諒我

打波通常有friend子就會好啲嘅

後宮咁正?

都幾謙虛同誠心 原諒你

重點係
就算我唔介意你肥，你肥左會有長期病，行路又辛苦啲，當我真係咁愛你，你唔介意我都心痛啦大佬

我係肥婆

冇fd咪發展啲一個人可以做嘅運動囉， 瑜珈，游水，跑步，做gym ，屋企可以做hiit 再唔係跳鄭多燕

賴呀。繼續賴

拖住隻肥雞辛苦哂巴打你

咁佢地係又冇恆心又冇自律吖嘛
唔約人又點迫佢減

講笑 純粹好奇咁都未見喎

天生中識吹水

ff啫 我諗你條件都要幾好
兩個ex肯俾你咁撚法
不過條件好就揾嗰個啦
仲等佢減咩
等得嚟 六七十年後我都死撚埋啦

如果真係愛嘅的確唔會介意佢肥，不過態度嗰part幾同意，即係見到有嘗試去減同最後減唔減到係兩回事，嘗試過但係無乜改變都好，起碼都欣賞個態度

between我自己都有用開
強糕我都識
垃圾變辣殺都有見過
就係呢個

呢啲野都要逼
得罪講，呢類男女太廢，咁唔自律，個人好打有限

其實夠勁抽咪擺明一拖二囉
好似以前咁 同兩個講: 邊個索我就拖邊個多啲
咁兩條女咪自己減肥爭寵

喂屌 長知識喎巴打
等我吓次同佢講呢句算
"就算我唔介意你肥，你肥左會有長期病，行路又辛苦啲，當我真係咁愛你，你唔介意我都心痛啦大佬"
韓劇暖男嘅浪漫式要求女人減肥對白

所以不如喺運動場溝條女返嚟實際過一切(雖然運動叻嘅女仔普遍鼻哥窿都好大)

唔洗多謝我

咁撚冇尊嚴，俾我即刻揀單身 自己運動算
搞到自己妃子咁真係

試下比anllela sagra啲相佢睇刺激下佢

唉 絲打
如果無病無痛 做吓運動啦
覺得跑步傷knee嘅話 游吓水啦
游水對肥人減肥真心好
對下身負擔唔大 又全身運動
唔識游水就揸塊淨板去踢下腳都好呀
出一生汗
希望你遲啲會瘦啦

認同 大把巴打瘦底
女朋友想佢多肉啲
都唔想自己條仔瘦過自己㗎
跟住開始認真自己一個人日日去屌鐵
講真最後未必會變都好撚大隻好撚正
但嗰種肯為你改變嘅態度
就算嗰女仔最瘦好少 見佢咁撚努力 我都真係收嗲 加appreciate你effort

啱 個人認為男女都係
生活好routine嘅人最好打
唔係嗰啲四小時訓四小時食再四小時訓嗰種
係有regular schedule運動 娛樂 工作/翻學嗰種

巴打條件好好？
我就應該冇女會同我顛
講完應該兩個都冇哂
我連邊個肥我就拖邊個都冇把握講

我都係FF吓姐

講吓姐
我意思係如果你條件去到呢個級數咪即管做呢樣野

啲臭閪: 即係嫌我肥啦

呢啲嘢佢唔肯做你講幾多次都係唔肯

第一聽運動叻嘅女仔普遍鼻哥窿都好大
其實我做gym嗰到 做gym啲女仔都正
有波有囉健康身材
不過多數都係abc 同 鬼妹
唔敢越級挑戰
驚淨係講到
How are you? I am fine thankyou and you?

唔撚肥落去都偷笑啦

我都有follow佢！
唔得囉 會淨係刺激到佢唔想做
應該俾啲低lv啲嘅先
不過完全predict到佢一定會話
我瘦咗一定係靚女/
我都得啦如果我有時間

到時真係臭撚哂朵可以一心一意食肥婆

係Facebook見到有個中學同學完全相反, 個男朋友本身岩岩一齊瘦到條柴咁,
之後同我個中學同學一齊左之後變左200磅肥仔

其實諗諗下都係
自己年中都唔知講咗幾多次
自己都覺得自己好撚煩
黃子華講得啱 男女都係
波唔吹唔爆 唔唉吔
唔分手有點會肯的起心肝
人類總係要犯...

你個名

遇過太多運動叻但係鼻窿大嘅女

唉 有時愛佢
都想佢食好 食自己鍾意食嘅嘢
見到佢開心自己都會開心
不過係想佢做吓運動啫
唉 每次一諗到咁 就會諗自己係咪太執着
係咪應該豁出去
諗自己係咪因為人肥 揾嗰個係咪好仆街

waaa. 你可唔可以問吓佢發生咩事？
條友應該本身瘦底 點解可以變成咁
提早發福？日灌一打可樂？

咁又唔係好覺

真心冇見過
運動叻見親多數大脾粗 一係好横 or 皮膚粗糙

我男友又係成日拉我去做運動想我健康啲 我又係好懶 不過我瘦底高170 重50KG
睇完你地咁講驚佢叫我叫到心淡，多啲同佢做運動先 LOL

因為條女肥左10kg就飛人？
咁段關係有幾好先

女 = 用黎屌
肥左10KG = 屌唔落
唔飛仲做乜鳩?

你嗰名
男仔170 50kg 就渣啲喎
女仔 170 50kg就好撚正啦

本身係瘦到不得了
可能同女朋友係咁食掛, 但見佢女朋友又無咩回肥

10kg 22磅
啞鈴都"罪"手啦
你話你原本40kg 重咗10kg緊係冇所謂啦
本身已經5x 60kg 仲重多10kg?!!!
重撚過條仔啦

我覺得40-50都合理既
60就...睇幾高

仲有我鍾意你
你都唔洗玩都咁大
利用我鍾意你 放肆咁肥10kg呀
你唔愛我 想段感情提早收皮
都愛吓自己呀

40-50ok 呀
多數肥嘅就係大概155-160 55kg以上
仲要重多10kg
不過都好嘅 有免費gym做
做squat咩住條女做

肥撚咗成咁多
我覺得你身為佢嘅中學同學
應該提議下佢驗驗身
or
提議下佢洗唔洗請私家偵探
睇下佢女朋友係咪想提早做低佢

咁冇乜做運動但係唔肥又點睇

如果得外貌嚟衡量同對方嘅關係本來就唔長久啦
條女到30中又皺紋又黃臉婆 咁又點解決呢

一齊幾個月就肥咗
佢話唔介意但我自己好介意
依家開始減

飛囉,是常識吧

反而女友肯主動為咗我而減肥
話想我令我更加鍾意佢

咁當然做就最好啦
但係唔肥就緊係冇所謂啦
打個比喻

你成面暗"倉"爆哂
為自己好
咁就緊係要加強面部護理啦

咁我塊面天生零毛孔 零黑頭零粒粒
唔洗面得唔得呀
得 但最好洗啦 個人衛生
易明啲？

我覺得呢啲係人之常情
唔會因爲natural aging 生完仔肥咗鬆咗 有病 飛佢喎
純粹係講緊咁撚後生 有手有腳 冇病冇痛
咁肥都唔撚做吓運動 仲係度寸柒柒
好難幫你喎

抵讚
我身邊嘅女仔係咁就好
偏偏成班死港女係身邊轉 仲以為自己好有market
那裹來嘅自信

巴打執到 聽到都想喊 如果我聽到對方咁同你講
唔做到 冇咁嬲先

咪係 一味要人點點點包容自己 明明個人有能力改變得更好都唔做
有疾病而肥，可以包容
唔識自省同自律，真係包容唔到

d女仔fd話失戀先可以成功減肥
平時減唔到

我女朋友睇完個post之後嬲鳩咗我

比啲couple workout嘅片佢睇 話想一齊做會唔會好啲

我都覺得好執到
睇見咁多港女，真係人到癲

黃子華:
波唔吹爆 唔唉吔

會出事㗎嘛巴打
你知佢哋幾咁唔話得
你快啲同佢講
你嬲咩啫 你都唔肥

你係好撚肥呀

其實嗰種couple workout situp 上 pushup落去嚟錫一啖 都幾啱啲泡菜式浪漫ff型港女嘅mindset
不過每一下都錫
你都唔好話嗰咀唔爆